F1 2021 季前討論區

Provisional 2021 Season Calendar

2020 Season Drivers Standings
1. Lewis Hamilton (GBR) Mercedes 347
2. Valtteri Bottas (FIN) Mercedes 223
3. Max Verstappen (NED) Red Bull Honda 214
4. Sergio Perez (MEX) Racing Point Mercedes 125
5. Daniel Ricciardo (AUS) Renault 119
6. Carlos Sainz Jr. (ESP) McLaren Renault 105
7. Alexander Albon (THA) Red Bull Honda 105
8. Charles Leclerc (MON) Ferrari 98
9. Lando Norris (GBR) McLaren Renault 97
10. Pierre Gasly (FRA) AlphaTauri Honda 75
11. Lance Stroll (CAN) Racing Point Mercedes 75
12. Esteban Ocon (FRA) Renault 62
13. Sebastian Vettel (GER) Ferrari 33
14. Daniil Kvyat (RUS) AlphaTauri Honda 32
15. Nico Hulkenberg (GER) Racing Point Mercedes 10
16. Kimi Raikkonen (FIN) Alfa Romeo Ferrari 4
17. Antonio Giovinazzi (ITA) Alfa Romeo Ferrari 4
18. George Russell (GBR) William Mercedes / Mercedes 3
19. Romain Grosjean (FRA) Haas Ferrari 2
20. Kevin Magnussen (DEN) Haas Ferrari 1
21. Nicholas Latifi (CAN) Williams Mercedes 0
22. Jack Aitken (GBR) Williams Mercedes 0
23. Pietro Fittipaldi (BRA) Haas Ferrari 0

2020 Season Constructors Standings
1. Mercedes (GER) 573
2. Red Bull Honda (AUT) 319
3. McLaren Renault (GBR) 202
4. Racing Point Mercedes (GBR) 195 (-15)
5. Renault (FRA) 181
6. Ferrari (ITA) 131
7. AlphaTauri Honda (ITA) 107
8. Alfa Romeo Ferrari (SUI) 8
9. Haas Ferrari (USA) 3
10. Williams Mercedes (GBR) 0

Lm

Announce左 角田上細牛啦

細牛公布左角田裕毅

lm

反叻大事記

Blocon Block 人錄

今年應該都係 2 月度先有新車發佈？定因為差唔多無改，所以會早啲？

好想睇綠色圖的戰車

我諗改一改拉花
Launch應該係testing前大約2星期前至testing當日出

好多車都會改
例如老麥同紅牛講明出B版車
AM就由W10變W11 再改拉花

唔知Honda會唔會因為角田玩F1
而留低 或者平啲賣比大牛將副引擎

呢個晨早係公開的秘密
只想知究竟廢秦下年仲有冇得證明自己

好快就知

人地官方都話就公布

唔會啦
當時佢都知角田上硬F1都決定唔玩

老老實實，唔多想角田上，覺得佢未夠料
而且魚雷喺monza後表現好咗好多

我都希望佢上得返

仲有成個月先有24H Daytona睇
點捱

好似講聖誕前

Btw 新兒子公佈左去hass 未？

我叻坐正垃利第一車手，世界冠軍唾手可得

想問咩係B版車

Buemi surprised by Red Bull

Buemi has been part of the Red Bull programme for some time and even drove three seasons for Toro Rosso between 2009 and 2011. After that, however, the Swissman disappeared from F1 radar, despite three Le Mans 24 Hour victories and one Formula E title. The Swiss was therefore not expecting the test.

'I really enjoyed being back in the car and having a good day, so that was cool. It was good to do so many laps and I was happy to be back with the team. Hopefully we can now have a good debriefing today, see what we've learned and transfer it to the simulator'', said the man who has been at the start of an F1 race 55 times.

唔係去左揸人奶咩？

佢係announce左之後先揸

佢揸外星人奶都得啦

我印象細舒公佈左
佢好似早過細舒公佈？ 好似公佈佢個日有另一單大野蓋過左

[FF]Kvy 上返大牛[/FF]

認真，魚雷揸過大牛，知道Adrian Newey 啲車嘅脾氣，應該易啲上手

咸狗中武肺嗰日公布

素素

唔知有生之年有無可能睇到19Max做世界冠軍

Fox+收皮
nowe唔知仲有無2021 F1睇
有預感now都會買到轉播權到時會屈人錢要人再係now e課金

Aston martin要賣多幾架DBX先有錢

係喎
岩岩入話1月16日會收皮

角田裕毅好似梁凱晴

FOX+ 將告別香港並於 2021 年 1 月 16 日終止服務。

下年鈴鹿肯定好好氣氛
日本人揸最後一年Honda

最理想係佢而家代替個plan黎緊會有埋F1
但以now d仆街性格應該都係反CS面先有...唔出聱就expect你課金先有得睇

咁now tv果個fox 670會唔會有影響

f1 fb 影到日本仔個樣咁奇怪。。。

越老越MK

個樣真係細個又要真係好矮

2016個look咪幾好睇，依家

金毛獅皇咁撚樣

武肺上腦？

學Redfoo?

紅牛想繼續用而康打
再加engine development freeze?
咁垃利點算

一睇都知Aston Martin係蝕本生意

但唔怕，老豆賣多幾件Tommy 衫賺得番

蕉表示不同意，大頭返黎要加大研發

所以咪冇人理佢囉
垃利就要整返好副偈
威龍就話太遲講 已經洗咗錢落去做研發

個時唔係講過話有max就會有魚雷做隊友咩

麥記拍埋條片 同垃利講好好照顧辛斯

個時唔係講過話有max就唔會有魚雷做隊友咩

果個係辛斯
魚雷係Max既吉祥物黎

睇住我碌鳩fing 24個圈先囉

都唔知係咪害鳩辛斯
拉利最憎咁樣搵外界比壓力
加上老麥班人都同拉利積怨
唔知做乜鳩😂😂😂

Aston Martin manufacturer冇得賺係事實
但AM-related retailer應該有水

原來係咁

不過魚雷係細牛都係因為個時先夠人先揾佢頂姐，紅牛揾到人就當魚雷係condom

Copy we are checking

還掂比垃利迫害兩三季細舒都儲夠經上垃利
到時就返老麥

Let you know later
understood

我都諗起

re branded honda

一諗起Russel 下季仲係要渣架垃圾車

個狗樣出晒嚟

順便抽下垃利水啫

講完冇冇喊出嚟
呢幾年我康都辛苦喇，由麥記垃圾PU去到宜家成為唯一可以同黑平跑返轉嘅engine supplier

有哂下年辛斯被人迫害畫面

Charles is faster than you

魚雷比大師兄投訴
先至落細牛

係咪知道會切 所以唔再愛惜你碌鳩

身高都差唔多

新reg底下架車又重
Hybrid摩打又細力咗
以前WEC嗰啲鬥boost to pass應該唔會再出現
DPi 係好多廠，但係BoP真係一件好戇鳩嘅事
啲刺激性其實都係靠加磅、加air restrictor夾硬整出嚟

武腦

呢層你吹賽會唔漲喎
LMP1既EoT其實都係一樣原理

要pin

u came like a torpedo

啲人覺得會係2014-2016嘅翻版其實係諗多咗
新forumla要平
平到porache話佢哋應該係攞部production偈嚟tune up...

想當年嘅2.0 V4 MGU-K GU-H幾咁震撼

退休啦屌

Pit stop 3秒起錶

三秒咪算快

Hypercar套hybrid 唔會有P1年代咁勁
Hypercar個traffic management一定唔會好似P1咁 一出就過車
當年ACO做EOT正正睇小摩打過慢車所慳既時間先做極都做唔到hybrid同non-hybrid差唔多快
今次hypercar雖然會有EOT
但係會易做好多 始終power difference細好多 hybrid無左一半

明鳩拉利
老麥PR好痴線

咸咗

快啲開live
想睇

FF：魚雷出黎隊下咸

事實：車尾燈都睇唔到

唔知通到關未 想去現場睇場f1

下年冇fox
Now用戶點睇
有冇巴打有建議

有，被咸狗lap咪得

咁快開定post

角田終於 confirm

賣仔

好慘.............去拉利送死咁

其實成事去左邊？
改左名？

分分鐘搞到Saniz嘅F1生涯提早結束

即刻諗起龍咁威抄牌嗰幕

咦，你好似冇戴頭盔喎
個頭咁爆，點戴

上個post 1001 咪開囉

尋日恩撚話係冇左fox plus, fox仲有

角田真係好矮

無車睇個個走哂
呢個post應該可以用到開季

等netflix同冬測啦

出Netflix應該可以1001

負研發

無知一問, 其實練習schedule 係點?

尋日個新車手練習同冬測好似咁重要?

同平時車隊自己試車有咩唔同

你調轉咗嚟講
好明顯係Carlos is faster than you

Unsmooooth operraaatoor

練習係90+90+60 分星期五上下午同星期六上午
新車手同冬測每日有8個鐘玩 上下午各4 前者1日起2日止 後者就比6日你試
基本上練習係攞黎verify電腦為條track sim出緊既野 針對性高D
新車手測試主要係試車手能力 亦都試新件 尤其係下一季用嗰啲
冬測就攞黎試部新車既基本設計有無缺陷

kmag Grosjean 離開F1都好多人講
但魚雷走完全冇人理 好慘

係咪得佢一個冇farewell

其實佢兩個都叫charles 不用分得那麼細

某個晚上辛斯坐係紅色車房睇住條片哭𠹌咗

So...... Carlos is faster than you, can you confilm can you understood that message?

I am checking I am checking...

因為佢唔係第一次走

2021 Season Driver Lineup
Mercedes (GER)
1. TBA
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. TBA

McLaren Renault (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles LeClerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi

琴日果個係季後測試(post-season test)
又稱youth driver test
係比年青車手或者預備(研發)車手揸(有錢既年青車手可以買位揸)
前者年青車手係去熟適F1架車
預備(研發)車手就係幫車隊拎有用既數據
幫助研發下年架車
但由於下年freeze咗 架車唔可以完全大改 只能少修少補
但以往可以幫手拎數據去睇下向邊樣研發

而冬測係季前測試(pre-season test)
通常冬測前一至兩星期各車隊會公佈架新車
架新車就係靠冬測去試架車同風筒/電腦數據一唔一致
同時開始拎數據為賽季期間既upgrade做準備

好似係 魚雷真係邊緣人中既邊緣人

老MK唔代言生髮水真係嘥撚左

因為最後一場嗰陣alpha tauri都冇宣布過係魚雷最後一次
我估搞咁耐都係拗緊honda肯收幾多錢賣偈嘅ip
收得平就有日本車手
收得貴咪繼續俾魚雷揸

咸犬，秦仔一定續約

我又唔覺得會因為有日本車手所以康打會平
始終都係商業社會黎, 同埋紅牛根本無人揀
留魚雷係度, 起碼有咩可以即刻上返黎渣
唔洗再左搵右搵,同埋做定個Backup
萬一真係扔阿邦去後備,佩雷斯又唔岩
都可以將yuki升上黎,然後魚雷繼續渣返細牛
佢地應該預左gasly會走人,
到時將阿邦/yuki 繼續拍魚雷渣細牛
起碼幾年內唔洗點煩車手
大牛而家最大問題除左副引擎 重有車手
車手嚴重青黃不接, Gasly又無機會升上去
分分鐘都預左佢走

求四萬返嚟

掉返轉就真 唔好咁多幻想
sainz又唔係拉利親生仔 又唔係意大利人 又唔係世界冠軍點解咁傻去拉利做二號車手呀

max走左啦,就可能 可能會既
不過我估4萬完左老麥之後, 一係續老麥,一係拉利,一係AM

可能一世人心願就係揸拉利

到時可能到細舒上垃利，去AM接圖架車

風阻低

159cm...........

因為垃利係大隊 可能佢想博一博 可能好似巴叔咁

咁做得車手 都想加入法拉利既
話晒係傳奇 不過就

傳奇的垃利，入左去人生同生涯都變成傳奇

Cockpit 無咁逼

唔怪得f2咁勁

個人輕
部車都快d

秦仔186，30cm都黎

所以power track 佢次次都好快

下年角田會用22號作為佢嘅冧巴
11(下年好似會留) 22 33 44 55 77 99 都有人用

咩30cm

兩個高度相差差唔多30cm，唔好諗個d

Netflix 會幾時出

魚雷仲做sim driver，唔算離開f1圈子嘅
但gro kmag依啲直頭玩第二啲野梗係多人講

當然公佈時間差又係一個問題

好似得返66冇人用過？

同埋RB 一路都拖住呢單嘢唔講，去到最後一場都仲未講留唔留魚雷。佢自然冇無線電同佢告別，搞到唔湯唔水咁

yea 得返66冇人用過

唔使錢嘅得travelling 呔？

LM

日本仔

報定名加入迷角行列先

利申: 反Con反叻反咸狗

Cls

巴西sau paulo 續到2025

Interrrrelagos

有今年BENZ柒PIT參考
出年垃記PIT STOP肯定精彩過馬戲團

鬥新車

有Alonso喺度嘅young driver test

跟住佢Lap time快過雷諾Q2，笑死

原本上年又話傾緊搬去Rio搞
點知最尾續返sao paulo

入pit每換一次軚都要課金

佢之前渣番部2005 年既R25
第一日lap time做1分40幾
雷諾話佢第二日做1分39

本來話想斬樹起個場出嚟，一定俾人嘈

唔課金就拉利lv pit crew，課就大牛

巴西用錢就解決到問題啦
只係武肺搞到巴西唔肯洗錢啫我估

YouTube 放team radio 個channel 聽到gasly 最尾有講魚雷
應該佢地隊入面知，只係拖到完季都未公佈

Option 都幫佢諗埋
Bronze Pit Pack: 5-60s pit stop (no front wing change option)
Silver Pit Pack: 3-30s pit stop (no front wing change option)
Gold Pit Pack: 2-10s pit stop (includes 20s front wing change)
Diamond Pit Pack: <5s pit stop (includes 15s front wing change)
Platinum Pit Pack: <3s pit stop (includes 10s front wing change)

德國有冇得轉去Nürburgring ? 或者話要點fia 先會轉去嗰度跑?

係德國無錢搞
原本想間接 一人一年
最後無錢 索性兩條都無
唔係FIA轉唔轉
F1不知幾想一年30條track

快啲出red bull最後個seating la

一定係秦仔啦

唔課等爆軚

我估FIA終極目標係每周都有賽事
仲要將3日縮短變2日

唔係已經有消息話係 perez咩？

啲運輸同d crew 應該做到死

班crew離婚都似

原來19叻除咗late braking 勁之外 , 彈琴都有一手

想知+1

有排
通常都係下季開始前兩三個星期先出
應該2月尾先有

FIA+Liberty Media得鬼閒理你
最緊要有錢落袋

S2係2月28出

垃利山神？

反埋maz唔該 佢歧視角田

haas繼續表示睇唔到

F1版全能到仆街

2019
Ric to Renault
Sainz to McLaren

2021
Ric to McLaren
Sainz to 垃利

2023
Ric to ?

唔好呀

To Championship

2023去扶真太子登gay 垃圾叻去老麥

Norris都成長啦
今季佢9-8贏左辛斯
係一個好既環境成長係真係唔同啲
果時濕鳩黑氣石係度 搞到雲當咁
Norris真係死好命

不要再說了F1 欠左我van

牛奶仔

不過睇成績真係唔知羅素有冇成長到，秦就繼續race me so hard啦

咪撚起新站la

希望角田收佢皮

2022有班落？

試車手？

秦仔同氣一隊可能好d

氣當日同女人同隊
都可以穩定咁發揮到
係大牛嗰半年閪者

Max太強，但又教唔到人
真係拍個Perez，9bo，Kimi 呢d type最好

哇屌，如果max同kimi 拍我都想睇
二個都係天才，一個超熱血，一個超冷靜

唔係跑sim咩

Kimi養生左幾年喎

佢係尾站開波前
講咗2021做sim+後備車手
目標2022重返F1

咪係囉，Max拍Perez真係相得益彰，Perez 對點set車/養胎點都有insight過廢秦又可以push下Max再去到另一Lv

雖然廢秦前廢秦後姐，不過d迷秦黨唔好成日覺得我地想佢仆街冚家產先得架，我都不知幾想佢番到金牛，搵得番個form，事實大牛真係唔啱佢嘛

佢都係受害者，犢中無大將，廖化作先鋒嘅犧牲品

留名睇perez team kill迫max埋牆

係Spa迫氣同ocon嗰下賤到

今年都有逼gasly

廢秦心入面屌死氣

Dllm，你條仆街害鳩我
上大牛無貨，攪到要換位
之後又追返上黎，重贏埋分站

今年Kimi 一樣寶刀未老Portimao 神起步

大牛宣佈得second seat未

聽聞星期五會講

好明顯未同佩雷斯傾掂數
如果係廢秦一早已經宣布得

HULK 係咪冇機再返F1玩啦?

有冇old news左？
出年架W11由粉平變綠平了

如果又再做翻正式車手都幾傳奇

可重用既condom

但佢交比FIA個名
仲用BWT喎

WIKI 寫已經無咗BWT

你睇中文定英文版維基?

我講緊呢個entry

中英文都有睇 都係寫Aston Martin Mercedes

等陣先
你講緊既係Constructor
2020係 Racing Point-BWT Mercedes
2021係 Aston Martin-Mercedes
但我講緊既係隊名
bwt會走 換Cognizant做主贊助
但隊名仲用緊Aston Martin BWT F1 Team

Confirm 了

4月25日可能係提子國賽

2021 F1 calendar
March 21 - Australia (Melbourne)
March 28 - Bahrain (Sakhir)
April 11 - China (Shanghai)
April 25 - TBC (TBC)
May 9 - Spain (Barcelona)**
May 23 - Monaco (Monaco)
June 6 - Azerbaijan (Baku)
June 13 - Canada (Montreal)
June 27 - France (Le Castellet)
July 4 - Austria (Spielberg)
July 18 - United Kingdom (Silverstone)
August 1 - Hungary (Budapest)
August 29 - Belgium (Spa)
September 5 - Netherlands (Zandvoort)
September 12 - Italy (Monza)
September 26 - Russia (Sochi)
October 3 - Singapore (Singapore)
October 10 - Japan (Suzuka)
October 24 - USA (Austin)
October 31 - Mexico (Mexico City)
November 14 - Brazil (Sao Paulo)*
November 28 - Saudi Arabia (Jeddah)
December 5 - Abu Dhabi (Abu Dhabi)

公公唔係以為自己夠班同咸鬥啊

一定要咁講，邊個公公會公開話自己係公公

提子個場同西班牙差唔多layout
今年比較精彩係因為起步果陣落雨+場地凍
先搞到成堆人溜冰咁
下年4月搞唔會發生啲咁既事
變相又睇巡遊 咸犬必勝!

5月嗰兩站真係

下年老麥Benz 偈加四萬有無機會同大牛Benz 鬥

素素都差啲贏佢啦
仲出嚟講呢啲好彩簽左約ja，如果咸狗早啲啲中武肺就難講lu

Monaco 睇F2 啦

年年休賽季都講到保子會硬起來
新賽季會向咸犬全面開戰
個結局永遠一鳩樣 唔係起步柒就係養唔軚
要讓位比咸犬上

次次第一站 嘩 之後就 噓

過左就睇Baku

一語中的

所以冠軍堡咪贏呢啲囉，起步柒又唔加操，繼續食老本養胎就含啦，重油完全唔敢放甩，次次都比後面追到DRS內過撚埋

同埋公公係年年都柒幾獲先過癮

唔係就因為佢有呢啲特質所以先勝任到呢個位咩

仲有濕地 上年德國7完，今年土耳其仲7

起步柒直接比咸犬過咗
起步唔柒 但養唔到軚 要早入pit
結果咸犬一clean air刷紫圈 然後undercut咗佢
仲要佢間中有mistake例如lock-up咁
係Nurburgring就係本身領先超過5秒 無啦啦on99咁lock-up
一下比咸犬過咗

仲要壞埋MGU-K

威記新老細上任了，能重回中遊了嗎

講起水戰仲痴撚線
明明芬蘭車手應該跑到水
偏偏佢跑水就成碌柒咁
一場都唔知spin咗幾多次

英文廢, 想問吓係咪啫係四萬想係呢段時間入面参加一個叫Bathurst嘅賽車比賽?

咁都要架車唔廢先係重點

係，bathurst 1000係澳洲super car d 大賽，你當Indy 500咁

佢今年土耳其spin到人都傻埋做咗全季最硬嗰次

等睇下季兩個攬炒

we need a race down in africa

季尾就 屌

土耳其有下就救到突然比大油再spin過

非州好似無Grade 1 賽道

Ricciardo himself has now dropped his own hint about a Bathurst appearance
呢句啫係指佢同zak 傾得唔順利?

以前嘅南非個條賽道最高都係2級

冇咁嘅意思，純粹講番佢親口吹緊風想玩Bathurst 1000啊

都係煲水新聞，剩係話傾緊傾緊

咸狗仲唔快啲喺非洲起返條Sir Hamilton circuit

但個高低起伏多盲灣真係好正

有zak brown 呢啲咁nice嘅CEO 都幾正

冇錢 不了

We race A$ one

呢條track堅過癮
去旅行時停一晚特登轆架車入去，又上又落又睇唔到apex，堅要膽大心細

P.S. 跟牌行返雙線雙程，無行apex，有警車巡

only#blacklivesmatter

屌 quote漏左#261

HAM DOG: BLM. The brilliant fans in Black Country Matters. The FIA should make a race weekend in Africa ASAP!

有女mechanician!?

有幾出奇 rp都有個啦 麥記嗰位負責pit board

原來上年星加坡係有真戰術大師幫圖贏

上年係undercut贏叻
當然個strategist有功啦

幾時先可以再見到澳牛贏車

Lando嗰種笑聲鳩得嚟好真摯

威廉斯有Benz偈加Russell有冇機會同大牛Benz鬥

成條Imola Sector 1係曬到

破蛋再講

機會係零

下年噴返今年架粉紅色做白色比russell 玩啦

今年咪又係咁既combination

老麥始終係廠隊有資源，本身aero ，chasis上嘅development唔差，用Renault 偈攞到第三，邊有得同Williams比

下年冇Fox+
唔知仲有冇得聽廣東話評述

廠隊唔係指有自己做engine 或者係嗰engine supplier 嘅first priority 嘅隊先係廠隊咩？

其實今年咁麥記用雷諾偈都贏到雷諾
咁其實粉平係咪理論上都有可能贏到黑平or追到差唔多
雖然黑平既技術既領先成條街

其實係雷諾aero同底盤無老麥咁勁
老麥當年都係贏aero 底盤
而粉平本身無咁既人材
贏到紅牛算勁架啦
如果下年執到幾個分冠已經超班

講到尾都係想睇牙圖攞冠姐

係，但老麥出名係aero同底盤
呢方面可以比得上廠隊
以前威記同老麥都係呢兩方面取勝

佢能夠砌底咸 贏到幾個分冠
我都好滿足 當然希望佢可以贏到年度第二
吐一口污氣啦

睇reply 有啲仲奇特

二揀一

圖定四萬

Carlando

圖一屆 四萬一屆 thx

雷諾如果唔係ocon嘅話，今年應該有能力憾贏老麥

Blockon 條廢柴

下年d車隊新旗色真係彩虹咁樣
圖係咪要變做綠帽圖了

成日聽話2022年改例會唔同哂
每隊都有機會贏係因為全部洗牌再整過部車定點？

其實大頭都好撚勁
12年揸住架咁廢嘅垃利都贏到3場 仲要可以同廢圖鬥到最尾一場

領先到原來上場咁慢係因為裝咗2021既parts落部w11度試跑
新前避震，新rollbar，新散熱package

連埋young driver test啲新件跑咗198個圈

不過黑氣石

新車新regulation將大家研發進度拉返接近啲

A Red Bull-owned media outlet in Europe is reporting today that Sergio Perez is heading to Red Bull Racing to take the seat occupied in 2020 by Alex Albon.

Perez, the former Racing Point driver who finished a career-best fourth in the Formula 1 Drivers' Championship this past season, is set team with Max Verstappen.

Multiple outlets, including Red Bull-owned Speedweek, reported the move.

睇嚟會係Max+Perez

賓屎又贏

痴線 仲以為係因為turn down左power所以先慢

唱咗呢句出嚟

Checo 背後班人好識放風
不過連紅牛既傳媒都講既話...

墨西哥大水喉
一定加碼啦
尤其係今季贏咗場

老墨去大牛？

呢度係咪淨係得我一個唔想大牛簽perez

仲有我

仲有我
以perez呢啲老屎忽嘢，對大牛可能係穩定攞分嘅選擇，但係佢會唔會搞事，我有啲保留

其實想阿邦有車揸

唔反感 Perez 過去，因為真係覺得泰仔 mentality 太垃圾 “they race me too hard?!”
但始終最唔明點解死都唔再試 gasly ...

邊個揸都係咁 red bull幾時先知其實嗰問題係佢哋架車唔係車手廢

我都係
作為一個紅牛迷有啲驚佢帶埋唔知咩金主或人個來玩殘紅牛體系。
但係純屬個人偏見

唔再試gasly
全因為佢得罪咗大牛啲大粒嘢

紅牛不嬲燒慣錢應該唔會有咩變？

季中時候最想大師兄返紅牛
點知去咗 AM

燒錢冇問題
最怕佢燒錯方向

你係老細 你炒左條友
之後又走去請返佢唔係好怪咩

大牛好多呢到巴打都話架車太傾向Max, 半新仔舞唔掂。個人覺得大牛都有份玩殘自己個體系

睇下PER會唔會安安份份做到老澳牛個時咁，穩穩陣陣上pod, 得閒贏下嘅二號車手

教波就有既
以前意甲巴勒莫

要求唔多
下年角田多分過垃圾con就得

你咁講嘅細牛都炒咗魚雷再請返，不過聽聞氣係得罪咗人唔同講法

純粹想睇咁大舊錢射入去可以upgrade到咩程度

想Per 去RB
係想睇下人廢定車難渣

難啲喎，一嚟新仔，二嚟蕉架車點都應該好過金牛
反還反Blocon 手車又應該未衰到咁，係個人衰啲 除非下年比大頭迫害

真

去到呢啲級數的管理唔應該計埋呢啲面子數啦
又唔係垃利

不過真係睇過好幾次有人話 gasly 得罪左高層 ...

冇錯 唔係請checo搞到紅牛體系被玩殘
依家係上咗max上嚟 搞到打後既青訓車手被比下去
個體系形成青黃不接
要解決就要搵個有經驗既車手加入
1. 同max鬥下車
2. 要睇下究竟係架車難揸定班青訓垃圾
本身最佳人選真係大師兄 仲要大師兄肯減價
但泰國老細死攬廢秦 搞到錯過咗簽返大師兄既機會

唔好睇少2021best rookie既政治手段
今年都輸比四萬咁多
下年真係分分鐘完敗

分分鐘今年巴林2係佢唯一一個頒獎台

不過我諗所有野要由四萬突然走講起，焗住大牛要拔苗助長，成個plan亂晒。

其中一個係newey,同埋啲技師都唔係咁like佢

睇有咩人揀，總之唔係秦仔，真係好廢

都幾肯定佢會完敗，聽講young driver test好似仲快過blocon Q2 time?

其實果時唔簽max返黎
大牛就真係無咩人揀
果時四萬，魚雷，辛斯，偉尼，布美
其實都已經叫做斷層，簽左Max返黎，
叫做呢4-5年重保持到競爭力

下年要駁續約又唔同講法嘅

唔好玩啦清
你估生豬肉好食？
18年前半季靠四萬單天保至尊咋
先至叫做三大
車隊做過啲咩幫四萬先？
親疏有別啦 留係度無意思

咁簽一個天才級嘅車手一定唔會係錯嘅，係點樣配合佢啫

佢地訓練出黎既車手
好多個都算係唔差既 F1車手
會俾到積分你但係要爭冠軍就唔洗諗比上不足比下有餘

Ocon走硬

CHINA ZHOU準備....

真正既青訓應該係辛斯魚雷果班
Max就唔係
至於偉尼布美 比人叮走埋

唔知老澳牛個時有無私底下叫四萬走，話哂係大牛幾年二號位，應該熟哂佢地d政治野

睇細牛領隊訪問其實佢幾鐘意布美
不過車手調動唔到佢話事

gasly表示i'm ready

18年Baku 比Max undercut 最後炒埋車

唔係好識睇，雖然Gasly係勁過Ocon同贏過車，但感覺上好似俾人吹大左少少。其實季尾魚雷唔比佢差

今年gasly成長咗好多
或多或少建基於金牛既良好氣氛
今年見到好多次車隊鼓勵佢
下季睇下佢可唔可以再成長到可以carry埋角田
現階段gasly同19ocon其實55波
19ocon無可否認跑水係掂既
相反gasly跑水麻麻

其實車隊想要車手一開季就有貨交
魚雷同ocon太慢熱
完季先至有貨交
今季重要遲左開季
如果正常既話 個season都完左
羅斯堡就係話季初咸狗慢熱
要係季初搶分
所以最後果幾場渣得好
唔代表佢來季都會好

x2，搵老墨真係最好嘅證明

支那周有水腳，如果下年佢有前3真係可能有位上，不過Alpine 可能想要一個法國人多

佢手車真係好悶

Ocon 19年停左一年（唔知佢之前係唔係咁）慢熱d都有得講嘅。

21年都慢熱就無得解釋啦

不過我覺得佢今年簽ocon係還人情債

要還俾TOTO

同埋教授D法國情義結都應該有關係。話哂佢個時搞車隊都要搞全法國，最後搞到支車隊都執埋

唔想墨佬+1
單純唔鍾意佢個人

turn down power慢0.1，
其他件係就住出年新tyre所以先咁慢
又sandbag，咸爺公公仲話無
真戲子

大家睇錯重點
RB班所謂青訓係幫WEC青訓咋
WEB BUEMI JEV呢班揸Le Mans不知揸得幾好

Merc個Instagram bio變咗
Bono, our bio is gone.

Twitter啲media放哂風話perez簽左兩年大牛

我比較希望係9bo

9堡又冇車揸

記得其他車手D MANAGEMENT有講CHECO D MANAGEMENT好識放風
所以「未有拎波衫相」之前都係睇定先

2021重有冇得做替工炒散

+1

唔知呢刻N_Hulkenberg巴打嘅感受係點

手車係穩定但真係冇咩冠軍相

official未

但9bo好似無贊助？

唔洗政治手段，追到車尾燈先

係

有冇人覺得perez同大牛啲PR應該會幾唔夾下？Perez似幾低調而大牛平時啲youtube片都癲癲地

冇聲狗咬死人

硬係覺得perez落車係好多小動作既人

場下真係好撚多小動作

但其實如果PER班PR咁勁或者陰濕, 又應該唔會俾NETFLIX係S1拍到佢迫走 ocon

Netflix 為左戲劇效果
唔小心講中左真相

max+redbull應該食得住

CLS
其他隊車尾燈都見唔到

有d野想問

最後一站，其實係clean air 既影響大
定benz 降低咗馬力所以max先跑得咁輕鬆？

上面有巴打po咗merc上咗下年新件嚟test 再加埋搞細咗嗰engine

Both

記得之前睇過話Perez唔算好熟英文先係咁
話咩一用翻西班牙文就好玩得,成日9up個隻

聽聞佢已經無睇F1 幾年

有新聞未

我新手 都係琴晚翻睇舊po 先見到呢位巴打大名
好多以前F1 post啲巴打都冇出現過

RB好賤

可能墨西哥幽默我哋唔明
識幾個墨西哥同學成日都get 唔到佢哋講乜

想秦仔留低

冇計 大牛本身冇耐性 佢今年又發揮唔到應有嘅表現（尤其喺奧地利俾老MK撞走個冠軍之後） 心態又開始崩 drop佢係必然嘅結果（甚至覺得大牛俾佢玩成季已經仁至義盡） 希望佢2022有位啦

係呀，又係秦仔呀
意唔意外？開唔開心？

Perez

咸撚不撚都係戲子，成日話my tyre are dead跟住連刷柴圈

冇得再睇Albon證明自己

一日紅牛未官宣都唔信
in廢秦we trust

個人覺得Perez 舞唔掂大牛架車

呢個meme應該放PER或者秦仔張相落去嘛

我覺得 q pace同秦仔差唔多但race pace會好唔少

佢咁溫柔，大牛架車又咁極端
我都想睇下有咩結果

好似佢之前去老麥咁 完全舞唔掂老麥部車

黑平股權變動
Daimler, Toto, INEOS 各揸住1/3

即係INEOS多咗股份

咸美頓繼續世界冠軍

之前唔係贊助商，而家做股東

係，之前Daimler 揸大份，今次應該佢賣出黎。
唔知Niki生前個d股份點分左佢

之前係主贊助商
好似佔贊助商50%
依家變股東 似平治玩多一兩年
然後賣盤比佢就算鳩數

Toto 最少帶隊帶多3年

屌
要睇佢兩年

好有the office feel

Toto邊會帶平治
等價高之後就賣 過AM又做起另一支車隊
又再賺多次

toto好似講過開始厭倦做領隊
唔想場場跟埋去比賽
如果平治賣盤 分分鐘轉去AM幫老豆手
睇住隊車營運就算 未必再做領隊

黑平出左話佢帶多3年，但無講係唔係 team principal

7+3=10， 希望佢唔好同咸狗一齊玩多三年等佢做十屆

可能做AM CEO

Tom Cruise

佢條屎忽鬼 分分鐘炒返起AM股價
之後又同stroll老豆夾份賣盤

十成十啦，咸狗坐二望三啦

讓你10%仲跑到第二三返黎

不過睇埋其他隊先，Alfa 係young driver test都搵左古叔落場

坐三望四先岩

將公公換成素素應該對咸有D威脅

3年同3屆都無分別啦

公公可唔可以學吓yt堡 早啲收皮

淨係學到呢樣

Three more years for Wolff, INEOS increase stake

續3年 仲唔係保送素素2022上位.

點解netflix套嘢好似成日都講haas

Steiner有娛樂性

意大利口音

又真嘅，聽佢屌人幾好笑
同埋睇麥拿倫個肥佬Zak Brown又係幾得意

真係DKLM

豪一場俾你, 2021 場場嬴

rus: tyres are fine
學左enginer power 冇學tyres

toto 有股又剩點會做啲咁大風險既野

100% 永續咸狗

我覺得套嘢講RB同老麥多啲

我覺得benz 硬係會有一兩場做戰術大屍

所以先會爆胎

~唔知有無post過~

0:11 講大話唔眨眼

可能我對haas印象深刻d
當然RB都成日上鏡

話鳩大師d車難揸
真係找屎

唔係隊隊肯比佢地任影，2018 冇影過Benz
係19套野紅左先有得影下

你講開又好似係，2018拉利都好似無影過

炒散好過長工

出年實有人中

呢個時勢無錢都幾難有位

第一季係netflix自己搵車隊傾
平治同垃利都唔想應酬佢地
而紅牛同哈斯係最配合
去到拍第2季 今次netflix同F1傾
所以F1要求平治同垃利都要配合拍一集
所以佢地淨係各自出一集就冇
但紅牛 哈斯 威龍仍然係最配合 所以講佢地既集數多啲

Christian Horner Steiner鏡頭多過一半車手

18年 Benz同拉利無參加

benz 垃利啲sponsor 應該屌晒鬼
心諗咁好嘅曝光機會咁就冇咗

諗下19年 德國netflix 影benz 發生咩事就知做咩唔想俾人影

但戲劇效果一流

屌佢啦 平治柒到仆街既德國站
比佢拍到幾正面
垃利內鬥比佢拍到幾和諧

想睇阿邦

官宣了
廢秦mola

冇得屌廢秦啦 冇得屌3色雪糕啦 冇得屌lock up啦

個位平治有so 啦, 講到邊到跌落地邊到爬起身咁正面，明明個場都唔俾咩大set back

垃利個集負面好多

廢秦bye

秦仔己被証明出年F1無位

Checo in RB
睇嚟下年冇咁悶啦

9bo又冇得撈

正常呀，電視紀錄片就係拍得好正面先吸引人地睇，但實情F1唔係咁

終於唔駛睇秦仔

Dllm red bull

突發新聞
廢秦失去了一切
紅牛證實了這消息

DLLM RB 抵你一直有WDC啦

真係PER

redbullracing
Alex remains an important member of the Team and takes on the role of Test and Reserve Driver with a key focus on 2022 development 👊

終於官宣，就睇下係人定車嘅問題

同埋佩雷斯喺老麥都試過仆直，呢劑應該有哂準備，壓力點都冇gasly/廢秦咁大

佢講德文架

Albon

廢秦RAP

PER簽一年？

ig張相笑撚咗

呀邦

咁2022有機返黎wor

秦

希望係

牙邦

廢秦
大家下年又冇咗樣嘢笑

冇端講比人film驚有d咩機密野比其他隊睇到

Perez Confirmed, Albon

TOTO呢啲講明三年就三年
Perez 無講明應該當一年？

終於成真

如果Perez都搞唔掂，大牛架車應該唔會有人舞得掂

Per都揸唔掂咪一樣笑

神

其實套野影GARAGE好多野都係BLUR左

新公公Perez

始終想睇魚雷舞大牛

支持咸狗挑戰

睇ins Checo好似轉11

Perez一年約
Gasly 重上大牛

Albon + Yuki 細牛

2022

叫NEWEY自己揀要邊個渣

希望係咁

佢不嬲都11喎

所以真係一個好好嘅experiment，對韋少22年爭wdc好重要，佢真係爭左個做到嘢嘅2號車手

咁可以買通拍野既人 始終有外人

They raced him to hard

叫Hamilton 試試

然後Gasly 再俾人撚多一次

靠廢秦test
紅牛跌出三大都似

Newey既作品 我相信大師兄一定舞得掂

2021 Season Driver Lineup
Mercedes (GER)
1. TBA
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. Sergio Perez

McLaren Renault (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles LeClerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi

佢去雷諾la...

冇啦，Gasly出年同red bull 完約，22年應該會走，可能去威龍，到時大牛應該都係廢秦/佩雷斯加韋少，金牛維比斯夾角田

氣份約去到2021完約
佢想離隊

哩個試車位可能紅牛班泰國班老細都洗左唔少泰銖

9bo 冇機了

老墨

紅牛話搵佢做靚ALPHA TAURI個招牌

Ocon 加Gasly 會唔會貼錯門神
定係搵周咩宇上順手拎大陸贊助

Gasly 過蕉好過la

可以睇下成日講嘅特供車係真定假

ocon份約2021完約
威龍就還完人情債
到時係睇氣想唔想拍大頭

CHINA ZHOU 都成日係F1 GARAGE出現
反而唔多見雷諾另一個ACADEMY 車手

都救唔返佢H&M 啲衫當Gucci賣

呢啲門面說話嚟架啫
佢得罪大牛啲人
冇機會上返去 佢一定走
大牛亦唔會強留佢塞住細牛啲位

秦仔再見

紅牛凳晒魚雷同秦仔落去，可以開多隊...

好聽啲就試車手
但架車咪又係就max研發
佢點試都試唔到limit

簽曬合約講出去想俾人告？

現在話改左唔係青訓車隊
可能得番一個位係俾F2車手上
另一個位留俾大牛"降班"車手玩幾年

搵佢試下唔係MAX渣會有幾慢

果年拉利同平治都話爭緊wcc
所以唔拍
後尾好收得,吸引左新既人睇f1
19年就強制一定要全部隊伍參加

只可以靠max中左返上黎揸一兩場

Christian Lungaard
其實佢仲有料過支那周，係差養胎，btw威龍仲有個Oscar Piastri 排緊隊

中牛

今年最尾幾場佢哋輪流去喎

搵佢出山呀嘛

咁機密既野穩陣d好 有咩黑科技比人偷左咪蝕

打敗ham9的男人

依家勉強解決咗2021啲位
到2022 有魚雷 廢秦 佩雷斯(當住佢簽一年) 氣 角田 vips
氣冇機會上返大牛既情況下肯定走 而佩雷斯又有表現續返
咁細牛兩個位 有成4個人爭

泰粉呢???
季初季中死撐爛撐果d fans呢
where are u

我咸一定續約
八屆confirmed

泰仔

checo中招機會大啲喎
佢要返墨西哥

冇強制 係merc同拉利見到多人睇先同佢哋簽一場

Vips有冇拉臣

相信車隊PR會跟住佢地
有關研發果D好皮毛出得街既野先開放俾佢地影
同埋影威記都冇人想抄

集郵‘’不能奪冠的車手'‘

有

支那周擺明未夠班揸f1
揸左兩年都仲排第6
上到去都係latifi之流
雷諾除非傻左一定唔會升佢

好似blockon 咁囉，搵d位攝住姐
佢連落brake 都冇信心，真係唔信佢真係會交到好feedback

平治架車咁正，背後其實係雲當加古鐵雷斯做好多testing/simulation 拎左好多data，就睇下秦仔(人都冇得撈，以後唔叫佢廢秦)做到乜

覺得轉捩點係一句they race me so hard

真係開多隊算
一陣印度仔/lawson 彈起埋 真係搞唔掂

我記得係強制
講明要配合netflix拍攝
所以平治先揀德國站拍 諗住慶祝125周年

中左無咁快中第二次瓜

開紅牛三隊

McLaren下年唔係轉用Mercedes engine?

有 純粹冇水喉

F1話自己有出聲鼓勵咁囉
但拉利同平治兩大,最多Fans
點會比佢地唔參加

終極plot twist，韋少去平治頂咸狗
魚雷肯定冇第三春架啦，又冇乜水腳(唔知點解SMP Racing冇sponsor 佢)

第三隊係咪又叫返做Toro Rosso

角田有HONDA撐
佢乜都冇就要等紅牛發落

比sky射咗出街，然後熄pu

係喎唔記得轉成日改漏嘢

渣下細牛咪算
當初係唔係無得拒絕升大牛

Loser Team

william 岩岩個年用咩引擎？

想同廢秦講well deserved 多啲

Agree

威龍擺明係青訓墳墓
有幾耐冇升過自己青訓上去
啲人見冇機會都走哂

其實最有料係Hubert

2021 Season Driver Lineup
Mercedes (GER)
1. TBA
2. Valtteri Bottas

Red Bull Honda (AUT)
1. Max Verstappen
2. Sergio Perez

McLaren Mercedes (GBR)
1. Daniel Ricciardo
2. Lando Norris

Aston Martin Mercedes (GBR)
1. Sebastian Vettel
2. Lance Stroll

Alpine Renault (FRA)
1. Fernando Alonso
2. Esteban Ocon

Ferrari (ITA)
1. Charles LeClerc
2. Carlos Sainz

AlphaTauri Honda (ITA)
1. Pierre Gasly
2. Yuki Tsunoda

Alfa Romeo Ferrari (SUI)
1. Kimi Raikkonen
2. Antonio Giovinazzi

Haas Ferrari (USA)
1. Mick Schumacher
2. Nikita Mazepin

Williams Mercedes (GBR)
1. George Russell
2. Nicholas Latifi

14 年起都係用benz

我都覺 句嘢射埋出街
轉頭就叫佢入pit 退賽
問車隊架車咩事 就是旦答

近年紅牛啲2號仔都無運行 希望perez可以幫佢搞返好架2號車

要bin 7 班泰狗fans

抗體好似得兩三個月咋嘛
佢好似七月尾中 應該冇哂抗體
可以再中過

紅牛旗下仲有冇brand要promo

葡萄牙/imola/土耳其真係注定要炒，Christian Horner講明考核佢，點知就喺巴林第一站比佢執雞，不過到第二站即時現型，仲要贏嘅正正就係佩雷斯，呢下真係對佩雷斯多左好多bargaining power(真係要多謝平治，咸狗射波加柒pit)

魚雷都係準備好似布美咁睇下TOYOTA 隊WEC有冇位

2022 康打離場
角田一樣冇野撐
唯有2021即刻交到貨

渣架

對上一個好似係哥桑

其實依家場上除咗Checo，兩個兒子之外，仲有邊個係pay driver

佢個下輸到唔知做緊咩亂up，明知精台聽到呢d咁juicy一定會射出街,正常一定唔會講

呢到Youtube係咪有片睇

癲馬

下季小撚左班負評泰狗 真心爽
挨撚左成季 終於敗走

真係好撚心涼，巴林站賽後意氣風發到，原來係迴光返照

希望佢快撚D搞到同成Teams人面阻阻

呢個會唔會係未來趨勢 以後F1 就一定係得兒子先玩到 每條友先交幾千萬出嚟先

點定義做Pay Driver先？
我認為真係靠錢買位
自己本身唔值F1位先算

所以應該得拉迪菲同馬斯平

同埋去到尾二屌架車not raceable
FP3都仲搵緊setting
大牛年頭已經換左隊crew比佢，係以前四萬嗰啲，都搞到咁就冇得怨啦

係有少少柒

咁我計拉迪菲之流啦

其實佢GP2同F2夾埋揸咗6年先champ可見佢幾有料

又應該唔會big 3 點都睇天份多過錢

佢唔係champ
贏嗰個係de vries去左玩吱吱吱，周中幫平治試車排第2

唔係per贏咗場車 可能係hulk了

最尾果場咪又係
明明FP1 FP2好地地
FP3無啦啦話架車understeer

Hubert
18年贏GP3，一上F2又贏咗兩場sprint race，仲要係法國人，真係好可惜

Race me so hard嗰場
佢飛咗出去之後入返條track，仲要整爛Kvyat 個頭剷

依家de vries變咗半個平治人
平時揸平治FE
但F1試車佢又有份

F1 如果再咁搞落去會唔會收皮

真係好搞笑 好似上堂咁

Hulk 無咁大支水喉，而且由始至終都無 prove 到佢實力 （no podium)

佢都係有料過best rookie少少，佢都玩左好幾季F2先champ 到，可惜冇荷蘭水腳，平治應該主力放佢玩FE爭冠軍架啦

依家都係得HAAS同威記
兩隊窮到仆街先要搵pay driver啫
本身係車廠果啲隊應該唔會咁樣做

雲當同古鐵雷斯F1經驗咁少，真係幫到研發咩？
反而我覺得主要係咸嘅意見先整到架車咁好

PAY DRIVER一向都係常態
有D車手未成名之前都要自己撲水買位
證明左自己實力先會有車隊俾大筆錢請佢地

sky嗰個Anthony Davidson好似都係佢哋嘅simulator driver

係架，咸應該比左好多野佢地玩，尤其古鐵雷斯呢幾季都係專注跑sim，真係極重要

威記幾時先有得翻生 如果有兩個pay driver 會唔會再快啲

但現實好多F2 選手都好窮 好多都玩唔起 sad but true

大師兄升華揸綠平，邊得閒彩red bull

睇下新管理層想即食定繼續行阿SIR條路
如果要即食咪學粉/綠平

對唔住大佬

Btw恩撚哭喪未

應該咁講 有錢嗰啲大部份都好廢

就pin 你

玩f2一季差唔多2m
正常人邊有咁多錢

起碼贏過一次勒芒

直接抄部w10 算啦

佢巴林咪又係大炒好彩紅牛啲人趕得切執返好架車

上場拍檔一笑鳩秦仔，佢即刻唔出聲

所以都係要簽俾D廠或紅牛做青訓車手0係入面爭位

其實咁睇
玩得起F2 嗰啲都係已經好有錢

紅牛人財兩得】新 Wingman‼️ Tequila 成功擊敗冬陰功 🇲🇽👍🏻🇹🇭🈚️。
思撚覺得佢會做wingman

恩撚哭喪區

而家咪有部囉，要抄抄黑平W11

睇返早幾年既資料
由karting上到gp2就已經要洗接近5m

Fox+香港下年唔搞
會唔會有公司接手?? Now?

係呀,以前好多個都係要供佢地上去鬥車
vettel聽講佢家姐要賣d嫁妝比佢鬥車
kimi同大頭你地都知啦

除左大師兄之外

女人

第一眼睇，乜red bull 有女青訓咩

D人話紅牛青訓合約係奴隸合約
但係MARKO講叫人計下一個青訓車手洗左紅牛幾多錢
又真係冇聲出

Hartley

係賣身契黎既
咁我覺得都合理既, 紅牛科水你去鬥
咁你有成績就走咩, 咁d錢咪白洗
唔搏返你3,5,7年點會比你走得咁易
你睇圖同4萬都係等完約,到真係有真正話事權先可以跳出合同

當年佢犯規搞到韋伯贏唔到LE MANS

邊一年
係咪15?

fake 9哂，個記者搵得返啲圖出嚟對發現改哂先好嘢

佢咁環保但係又話V10 D聲正
(背景係阿朗素渣番雷諾部R25 D ENGINE 聲)

老細話要升有得揀咩

我覺得佢都算係舊果代
一定鍾意v8,v10, 真係唔同d
完全講技術埋牙砌車
邊會好似而家咁, set好晒
禁制DRS, 無乜樂趣

你地可以留意返大頭,圖,咸呢3位車手
佢地唔單止用DRS過人, 佢地會成日特登插入去內線
明知會過唔到,會Overshot
但係目的係破壞前車既racing line
等前車過灣無咁順,然後再係下隻灣,下下隻灣痴近黎ko你
又或者縮油,等機會砌你, 同埋碌撞碌嚇下你

kimi大頭係點 要去google search 咩keyword先搵到
我立過眼wiki google translate 好似冇

講到應一應，邊有位俾佢詭辯

kimi 以前屋企好似冇獨立廁所

大頭老母係咪係場邊賣野食 我唔sure
佢細個部車係老頭自己砌出黎
後尾有成績 就有人科水同有果個bxxxx睇中佢

Kimi的父親Matti不得不在夜間工作，當計程車司機和夜店保安，所賺來的錢都用於卡丁車比賽，他們原本要在家裡建設衛浴空間，因為原本家裡沒有廁所，也因為錢不夠而推遲計畫。

有一天，Kimi的父母決定帶Kimi去讓治療師檢查，因為Kimi已經三歲了，卻一句話都不會講！但檢查結果卻發現Kimi並沒有問題，在測驗過程中他花的時間比同齡的小孩還要更短，治療師表示他只是不想講話而已。

Kimi細細個就厭世

機會係留比準備既人

死秦狗攬住恩撚喊啦

細個已經

CARLANDO

終於可以知道究竟係車廢定人廢

Car-los-Lan-do

有無西文手足唱

KIMI 依家間屋大撚到呢
好似好多f1 driver 老豆都係咁 做勁多份工
咸老豆都好似係咁

Albon就算做test driver
都仲係揸緊大牛
同佢之前講既一樣只揸大牛唔揸金牛
咁都唔算證明到自己咩

albon直接走f1定點

睇咗官宣 alb做test

is alb career over!

係咪以後都無機會再見到Albon, reserve driver其實等於直接判死刑

架車點都有upgrade,如果啲upgrade係拍得住Max咁 Albon其實真係好撚唔抵

秦仔

個人覺得紅牛似隔離康打咁，架車跟一個人研發
其他人都唔係好揸得掂
秦同上年嘅氣就好似康打其他人咁

咸老豆唔係做幾份management level既工
然後講到佢working class咁咩

點解都係咁廢

2016 都仲唔差㗎公公仲可以撞走HAM係之後財困所以研發進度比其他拋離

你就算有好嘅引擎但係你底盤aero嗰啲唔得所以咪慢

2016係邊一場公公撞走HAM 想睇返嗰一場

理論上同粉平用同一副引擎？

Checo checo...
唔好唔記得今年嗰架其實係W10先有嘢

直情一樣
同benz自己用嘅都係同一個spec

差咁遠

好似就係巴林

紅豆巴打有個問題，想問吓你嘅睇法
而家個個都講緊話可以真正睇到RB架車點點點個d
即係某程度上大家都覺得佩雷斯係夠班或者有足夠嘅實力去睇到架車

佩雷斯今季揸住上年嘅冠車，架車好勁
但總成績分數上同Max都仲有段距離嘅時候

其實佢實力係咪真係咁強？因為個個都講到話佢就可以真正睇到RB架車點點點

秦嗰句 Sore loser

如果Checo柒埋 壓力會去返紅牛管理層 其實氣彈返起已經令人好疑惑係咪rb太過於投放專注喺Max度 其實氣唔係今季先開始彈翻起 上季一落細牛已經有表現

冇計 有一樣既引擎
但底盤 AERO由2017年開始冇錢研發
搞到架車一年比一年差
佢唔進步 但其他車隊不斷去追進步
有時睇onboard都睇到架車難揸到痴線
結果去到2020賽季先追到人地2018-2019既進度
要睇下大改 可唔可以收窄同中下遊之間既差距
唔洗落後咁多

好似係中產以上既level
但成日講到自己低下階層
出賣勞力先有錢供咸犬鬥車咁

佢都玩左咁多年F1，就係兩個字穩定，同埋我覺得佢好冷靜（除咗對住Ocon），極少出現失誤，唔會有年輕車手上腦嘅問題，養軚又有一手，有race pace 有Q pace。你可以話佢周身刀無張利，但係呢啲正正係second driver嘅條件。

印象中佢最大嘅缺點就係唔識跑水，但係今年土耳其佢都上到podium

個情況好似垃利今年咁：大家明知圖唔係廢嘅車手，佢都揸唔掂垃利架車即係表示架車一定有缺憾，點都唔會係圖廢掛？

同樣，Perez 都係一個已經證明咗自己係有實力嘅車手，佢可以比隊友更好發揮架車嘅極限，手車一定唔差。

佩雷斯今季揸住上年嘅冠車，架車好勁
但總成績分數上同Max都仲有段距離嘅時候

要搞清楚無論架pink merc 點勁都好，佢唔係正版，點都有分別。架車仲有好多我哋見唔到嘅部份都係RP 自己設計，話佢係上年冠軍車只係講笑勿認真，pace 上點都係同大牛仲有啲距離。

同埋淨係睇分其實有啲誤導，話晒Per 有幾場都缺席，佢一定無Max 咁多機會攞分，佢攞第四其實已經證明咗好多嘢，個wdc 分差代表唔到一切。

我覺得係場內冇乜缺點
唯一嘅缺點係背後管理團隊好撚煩
成日放風做新聞
下年佢真係舞得掂架RB16
又同max內戰既話
分分鐘又放風比壓力紅牛

其實checo兩場冇鬥+1場退賽 夾埋3場冇分
max退賽咗成5場

佢同HAM多人反嘅原因都係因為場外

DNF 應該兩場
巴林 1 + Abu Dahbi

Max ret 咗咁多場咩

上個星期冇人反啦
仲個個都話佢deserve一個位
而家有位d人彈晒出黎
知我地連登仔咩料啦

我反而唔覺佢場外有啲咩，係衰場內夾人啫

意大利三場，奧地利一場，仲有一場唔記得

淨係意大利都3站啦
再加埋開季第一場壞software
尾就巴林比叻叻塞住咗 撞咗埋牆

都係煩係咁放風同埋塑造自己被害者嘅形象

我地話就話pink merc姐 雖然個鼻抄到十足十 又頭避震 drivetrain等等用merc
但係始終有d listed parts一定係佢自己設計 有一定分別

不過Perez喺老豆力量都上過幾次台 Sauber時期都有上過 同意佢係有能力
但係Adrian Newey又會唔會整部完全唔啱2號車手嘴型既車出黎就唔知喇

呢幾年都少咁樣做啦
係唯獨對住19ocon
寧捨重火藥味 葡萄牙站兩個格劍精彩到

我覺得都係好似 "得巴"咁講
同埋佩雷斯到左頂架啦,唔會再有進步
我覺得大牛搵佢係貪佢
1.錢 2.穩 3.唔夠top
同埋大牛部車呢, 你比呢d車手渣都係分分鐘舞唔掂
真係要比冠軍車手舞先知
咸/圖/大頭/kimi 如果呢4個坐落去都係舞唔掂既話
我覺得係車 > 人問題
同埋個分唔洗睇, F1最簡單,除左睇P1之外
其他唔洗睇, 車手積分同車隊積分都係
知道邊個拎冠就可以,睇第2,睇第3無野可以睇
正如14年圖D分唔夠4萬, 好多人都話佢回塘
去到拉利即刻翻生
再睇11年, 咸輸比畢頓, 咁係咪等於畢頓>咸?
同埋粉平今年係有機會拎車隊第2, 如果車手唔係呢2個既話
衰d講句,將stroll同佩雷斯換返vettel同kimi落去
邊洗同老麥爭第3

我諗咸係有時正賽態度差 同BLM相關既野姐
Perez係個management周圍比壓力人要佢姐 佢又唔算係咩人見人恨嗰啲

我覺得佢地最錯係18年搵左peddy落去
搞到18年錯晒,然後19年沉淪
之後都無力再返返上黎

仲有場咪就係冇咸犬既巴林
避19叻+checo 鏟咗出去扭唔返出嚟撞牆收皮

係，根本大部分車手都咩住條大水喉

一架中上游嘅車俾咗都好無車隊support 都唔會快得去邊，rp 最爭嘅唔係車手同車，係車隊夠唔夠腦力keep up 到揸車嘅要啲咩。下年圖過到去都係有個好大嘅考驗，希望係車隊support 圖而唔係反轉由圖carry 成隊

條友場內場外都一樣
老油條黎, 你睇佢點樣玩殘ocon
然後比人雞果震,又係好識做PR
不過無咩點得罪人係真既

嗰下真係
我原本諗住威記同老豆力量鬥
點知一沉就沉到而家

其實rbyd 雖然好harsh,但係俾咗好多新仔機會上f1. 你睇吓其他青訓有幾多上到位？ 今年有成3分1車手都係經rbyd 上f1

Newey整車一定唔會理車手駕唔駕馭到
佢整果d車係超極端
駕馭到就變成龍, 駕馭唔到就係成蟲
根本唔會分1,2號車

冇記錯好似v6混能年代
peddy係未design過車
但18年就去咗威記幫佢地design架新車
結果答案就係過哂氣 唔岩用

我估都係圖比戰術架啦
開場前都係圖比建議 可以試下呢d戰術咁樣
然後臨場圖再執生
應該會好d既,我諗AM班人應該會聽圖講
唔似拉利咁,乜都唔聽人講

係,如果唔係搵左佢
我覺得威記都唔會包尾
至少今年你地睇到, 佢地錢重小左
反而進步左好多
所以我覺得18年真係一個轉捩點
如果18年搵左第2個,可以分分鐘挨得過2020

我覺得老豆力量個策略組
太偏向呀仔 搞到成日錯過咗啲機會
下年應該圖會lead住班策略組
反正點柒都唔柒得過戰術大屍

講真 紅牛根本WFC
佢地眼中車手係零件
1個Parts咁解, 唔work既,換! 唔掂既,換
根本唔會理你外界講乜9
佢最後接返大師兄/二師弟返去既,
紅牛咪一樣咁多人支持

難聽啲講句，Patrick Head 仲old seafood 過Paddy Lowe 都幫到威記手，反而Paddy 就搞到一鑊粥

睇返佢仲要整18同19年兩年
結果今年20年架車唔關佢事先叫見到下人入到Q2
當然羅素揸突架車都係原因之一

我覺得係預左雞佢,所以唔會點幫佢set
不過粉平班人又無經驗,無得講!
今年佢地都吸收唔小經驗
好似土耳其pole起步, 應該點樣處理,可以繼續保持優勢
imola 呢d情況到底入唔入, 巴林兩場都係好好既經驗黎
不過我覺得對stroll太過nice, 應該要比壓力佢
push佢,等佢成長, 唔係當佢太子爺咁樣湊
真係對兩者都唔好

講咩都冇 下季有排下到底係架車問題定人問題 反正大牛唔洗出佢份糧
只要排位野野排4/5, max收皮頂到佢上第3咪得 贏到max當額外
btw
大牛架野到底點樣難舞

RP imola 送走左checo一個podium，silver stone 2 pit Hulk 3次

平治=外星人 整左部外星科技既車出黎
紅牛=地球人 用地球既科技整部車出黎
嘗試去拉近/over平治部車
咁自然所有野都係走極端,容錯率低好多
唔同平治咁, 錯左都可以有得係第2度補返

感謝得巴
今年首次場場睇足，好正
啲人轉黎轉去，仲要咁多新車手搞到好期待下年
快撚啲3月啦

記得你講過好多次
RP架車，如果唔係依兩個車手既話可以攞更多分，甚至有得贏
然後見到個個人都話好期待下季可以睇清楚紅牛係咪架車問題
就即刻諗起佩雷斯係咪真係咁勁呢個問題

同埋你地應該有玩過數碼暴龍
車手一上F1 就係成長期
成長期點樣進化去成熟期,就係睇車隊
車隊會幫車手建立起 單圈Push速度 即係跑排位
然後train佢地養胎,慳油,賺時間
好多人都因為車隊問題而搞到好多車手
去唔到成熟期,比人叮走
出年20位車手,班老屎忽係完全體
咸,圖,大頭,kimi,4萬,佩雷斯,公公
成熟期就max,辛斯, lec
norris,rus, yuki,舒仔 呢d叫成長期
所以好睇車隊比到咩support
我覺得lec就真係行緊max條路, 因為佢係拉利,
所以無幾多年可以比lec再亂鳩咁黎
max就係時候再進化啦...都差唔多6,7年

係咪數漏左 latifi?

其實真 紅牛個商業模式令佢根本唔care發展車手 冇車廠嘅包袱 冇技術轉移嘅需要 我覺得依個根本性嘅問題限制咗紅牛嘅高度 10到13真係靠架火星車 宜家已經無以為繼

大牛今年係最失水準既一年黎架
max 5次dnf, albon完全交唔到貨
係RP真係 真係浪費晒機會
佢地部車一D都唔差, 今年如果佢地有圖/有位當家車手
真係唔止執到1個分冠
只能夠講 希望佢地可以吸收到今年既經驗

IT manager，然後quit咗，按咗層樓all in落咸爺度
然後同時打4份工
之後自己再開間it公司
佢老豆都好撚勁

咁又未必 喺季中研發都追唔上rb啦 同埋aero麻麻 表現其實冇大家預期咁亮眼

雖然我係圖粉, 但都要講10-13年
都係圖先至可以4連霸
圖係將呢4年既紅牛車,舞到上火星
一起步過幾隻灣就放你星星, 重要場場KEEP到
呢樣係圖既能力黎
火星車係勁,但車手都要交到貨先得
情況同公公渣住部平治咁, 咩人都可以砌贏佢
但咸一渣平治, 可以砌贏佢既1隻手都數得晒

都岩既,不過都係一個吸收經驗既一年
真心希望佢地可以吸收到今年
帶落下一年到

最希望見到下年圖有得上台甚至P1 證明返自己

難啲 不過上po就肯定有機會

德國口音
HE DOES NOT FOK SMASH MY DOOR

ins支那仔

而家講經咩
出年咪知係人問題定車問題
利申 撐秦

其實淨係睇rb16入隻彎
under完一下又變oversteer就知個aero好敏感
同一時間，你有冇聽見公公成日投訴架w11難揸？
呢個就係rb嘅問題

泰粉繼續啦
都搵左成季藉口
一時又話大牛大細超
一時又話唔同車
一時又話部車問題
得max舞到？你albon舞唔到咪就係廢
下季唔洗見到班落水狗 睇住咸拎冠都好撚開心

反而想知佩雷斯話哂都係金主
如果下年同19max成日攬炒既話
rb可以點搞

架大牛唔易渣就一定
泰証明唔夠料都係事實
唔係非黑即白既，有咩好嘈

話時話
BUT
GRO
PER
三個走淨一個

Haas請人
可惜background唔match

超級期待綠平Vettel
超級期待橙平四萬
超級期待角田揚名立萬
超級期待咸狗續約失敗，鳩堡大熱倒灶入平治！

角田好大機會overhyped

一黎財困，二黎Technical director 搵錯人連冬測都7埋搞到直插谷底

圖做大佬
我諗AM d人受教
唔似拉利做到都攪鳩你

冬測出唔到車就最仆街
乜柒data都無

要用正賽時間去測試返

其實下年開始有 budget cap
又傾緊 driver 既 salary cap

規則上唔可以無限燒錢既話
pay driver應該少左先啱

Toto續左Benz as team principal, 咸都應該會續啦

下年想睇Checo 仆街
如果Checo 揸到秦仔咁, RB 會唔會崩潰
好似麥記要轉pu 先至知係車架廢咁

max: 都是4萬好

2022 平治 素+鳩堡公公返威記

應該成鳩日係㗎飛機lur佢返嚟

咸撚分分鐘仲未退

佢地會用第2種方法黎科水架啦

Checo係粉平都識分莊閒 係Ocon唔識分
要攬炒都要埋到身先得
Checo 都要搵2022個位 唔會亂黎

Williams信錯左Paddy Lowe，莫財都算，冬測出唔到車真係要負全責，睇Netflix 先知出車前幾日都仲未齊parts

唔明點解會人迷秦，佢廢得嚟個性格又唔吸引無乜火，唔覺得max 四萬呢啲會講they race me so hard咁嘅嘢，又唔係靚仔

四萬話佢如果有架黑平會beat贏咸架 netflix 唔知邊集咁講

當rus上f1剩係渣開威記垃圾車既人
一上黑平就輕鬆問頂冠軍(係衰兩野唔好彩)
都無咩邊個本身有一定實力又一早證明左自己，會挑唔到咸機

我真係好想有多個youtube堡座黑平
兩架火星車內鬥下，好過依家得個公公巡遊

佢係細牛果半季其實唔差
果時崩盤既Gasly同而家崩盤既秦仔講既radio其實差唔多
只係Gasly果時好彩有後路

一個咩車手 咪有咩fans

第一場都已經話佢，結果班fans不願面對
而家睇過？
下年無大牛渣 係咪去奧地利渣牛奶

佢去揸支那妹蒙牛奶

塑化奶

我又係佢講完呢句開始反佢

啲奶假㗎.jpg

尋日已經話announce soon

2020渣紅牛
2021渣乳牛
啲泰粉呢
縮晒去邊度

紅豆巴真係好憎泰仔
平時反咸都冇恥笑得咁落力

其實Perez都係合約戰士
佢本身份肥約簽咗5年比佢，今年本來可以養生mode，得閒上下podium就算
係去到比人雞咗先開始發力搵工

不過佢係沙巴嗰陣都唔弱，係上到老麥先舞唔掂架車

2023年

吓 RIC 去法記 唔好啦

19叻份約去到2024 肯定唔郁 話哂半個親生仔
sainz份約2022完
細舒份約2022完
你估垃利玩政治內鬥既情況下
要四萬定細舒呢

班高層肯定捧Schumi 仔 Make Ferrari Great Again

FF mode
2022 黑平 RUS+細舒
話晒都同平治有下關係

以為係soso

要細舒都要一個勁嘅車手扶佢啦

希望麥記到時會繼續簽佢啦

垃利既諗法唔係我地常人可以理解
我估2023 由細舒拍19叻
2024完全逼害19叻
2025先搵人輔助少主

唔憎泰仔 係班泰粉傻撚左
成季都係 唔話得唔屌得

少主呢兩年好緊要
成唔成長到 睇車隊點湊

湊佢既責任落咗係haas手上

或者揾另一批人去湊Schumi 仔 好似當年佢老豆咁

不過我覺得湊仔嚟講Haas 同Alfa 嘅team dynamic 都係麻麻

講湊仔湊得好嘅我會話得麥記同細牛

威記除左車廢之外其他都唔錯
我素入威記玩左兩季 成長左好多

算啦 少主地位超然
應該有幾個拉利既人落去haas度

我哋仲有新魚雷同on9叻

係沙皇炸彈(FAYE TV,2020)

藍旗守咸狗守到埋牆

仲有威記同HAAS 既二世祖

不過預感下季反叻條路好難行

架am岩圖揸既話點反都得啦

邊隊都好
最想反既就係黑氣石同on9con

Sainz

好唔慣Carlos著垃利紅tee

對鞋係咪老麥嗰對

成隊反晒

Max:“Most of the time when we were quite competitive this year, I was the only car trying to beat them [Mercedes] and trying to do something different, but they can always do the right strategy… because they can cover me with one car.”

痴線三日已經700幾

咸狗續埋約就1001

人走茶涼，即刻坦白左好多

講緊你呀廢泰

早幾年仲係3大車隊 佢都可以穩定一年一個pod

mean

講得好

竟然冇they race me so hard

今日留一線...

冇sainz 發出奇怪聲音後race engineer i agree

[F1] Perez加盟紅牛! Albon轉為Test Driver

紅牛車隊較早前發表公告，正式宣佈前Racing Point車手Sergio Perez下季將會成為Max Verstappen的隊友，#雙方簽約一年，而本來的二號車手Alex Albon將會成為 #RedBull 的Test Driver。

Perez成為自2007年Mark #Webber 從Williams加盟紅牛後，#第一位非紅牛青訓出身的紅牛車手，這也是 #Verstappen 在F1生涯的第4個隊友。Perez今季本來與 #RacingPoint 有5年的長約，只是車隊選擇提早解約而簽了「四冠王」Vettel，這名墨西哥車手因而落得四處找車隊談判的困境，#更一度打算就此離開F1。不過Perez季末的表現非常搶眼，在Sakhir GP奪得生涯第一勝更是一時佳話，儘管最後未能協助Racing Point取得車隊第3名，#但其表現已經獲得大多數人肯定，更引來了紅牛的賞識，最終成功加盟這支強隊。

對於加盟紅牛車隊，#Perez 表示非常高興:「自從我加入F1以來，我一直希望有機會爭奪總冠軍，#今次會是我最佳的機會。我對成為車隊的一員感到自豪，我會為Red Bull全力以赴。」

至於 #Albon，有傳今早Horner親自與他到總部談天，並親自安慰他。Albon將會繼續是Red Bull車隊的一員，下一季將會主力負責測試賽車和進行模擬器訓練。

Wow!🥳恭喜Perez!🤩 現在下一季的車手席位終於全部定下來了，大家看好Perez在Red Bull衝擊冠軍嗎?🤔

唔係預左佢續約咩,唔續約係奇聞同世紀大事

tom i want this win le

亦由於證明公公真係好廢

都要細舒真係掂先得
揸f3 f2同f1 完全係兩回事
萬一完全無料到
你估法記會唔會死攬

羅倫素
睇黎呢年周遊列國得好開心

MotoGP 99號?

93號 羅倫素

AM=w11
應該個個都啱揸啦

93係Marc Márquez

我之前有睇，印象係
26 Pedroza
27 Stoner
46 Rossi
58 Simoncilli
99 Lorenzo

係99啊

Ferrari: Leclerc and Sainz will start 2021 F1 season with equal status

剛剛個年圖呢？

alfa 放風話2021 後未必同拉利續約

此地無銀

19年夠話Vet 係1st driver 啦，搵鬼信

準備迫害Saniz

fuel for fans用左一星期先送到課
頭四日仲係倉執緊
堅慢

基奧雲拿斯仲有冇得撈

UK係慢, 唔知關唔關Lockdown事
我係英國買左幾本書,等左差唔多成個月

屌!! 我都睇到
真係唔怪得比人串9佢做test driver 淨逗糧
你咁既body真係笑9死人

就咁睇細舒同馬仔都有一段距離...
馬仔F3->GP3->F2->F1 都係第一季就show到實力
仲要超超地班
而細舒第一季就次次都

2月發佈新livery既時候
聲稱圖係1st driver

唔用垃利 轉用威龍都係好事嚟

唔知辛斯仔搬咗去意大利未呢

駁唔到

鳩堡要坐到２０２２年？有無啲隊搵development driver呀

仲痴住垃利一定無運行 自己車隊幾努力都白費

咁樣講即係明示Leclerc is first driver

new alonso

好似起ig 見到ex同左其他人ge感覺..

gg

恩撚開班

想報

Binotto：20年某種程度上退步其實是讓我們在未來更強大，2021賽季最低目標是第三名！(文章源自Motosport翻譯而來)

法拉利在剛剛結束的2020賽季遭遇嚴重滑鐵盧，在製造商排名僅僅第六。

2021年法拉利將使用Leclerc搭配Saniz 的陣容出戰。

對於新賽季期望，Binotto表示至少要重返前三名，但是它認為McLaren以及 AM都會的他們十分有競爭力的對手。

Binotto在的聖誕媒體新聞會上表示：

"法拉利在過去五年里基本上都能夠名列第二，只有一次第三，所以我認為第三不是完全不可能。我認為這應該是下賽季我們的最低目標。"

"當然，我認為獲得第三名不會是容易的工作。拿到第三會有困難，因為有像auston martin這樣的車隊，我相信他們明年會非常強，Auston martin明年可以無限制升級，變成為一個極有競爭力的車。

(所謂的無限升級是指今年使用2019版本零件車隊可以免credit的情況下購買2020版規則允許的零件）。詳細內容可以參考post00Racing關於F1規則的影片

我認為McLaren會再次非常強大，因為他們會得到Power Unit升級。

所以總體而言，我認為2021年度第三會是一個困難的目標，但我依然相信我們應該嘗試去達到這個最低目標。

今年Barcelona的季前測試期間，我們意識到SF1000的競爭力不佳，不僅PU性能縮水，同時增加下壓力的目標沒有達到理想狀態。

隨後因為新冠病毒的爆發導致賽季暫停，而導致工廠需要關閉兩個月，因為疫情推出的節省成本的措施，使得賽車無法真正得到改進。

我們的表現沒有達到法拉利應有的標準，我們對此非常失望。我們深感自責，我們為公司感到抱歉，為我們的fans們感到抱歉。但是我相信今年會在某種程度上退步其實是讓我們在未來更強大。

今年對於我們所有人來說都十分困難，這是自我們自1980年以來最差的賽季，我們在車隊年度積分位列第六，所以這是個非常艱難的賽季。

果5年有vettel,白頭佬,kimi wor...
21年得你條柒碌咋
一震比雷諾老麥過埋頭就真係笑死

雷諾 麥記平治 綠色平治呢三個爭崩頭啦今年第三 幾時到架紅色垃圾

出術呢啲野
話唔埋

眼闊肚窄
你搞好個engine先再出聲
明明19年已經知出事，但係你選擇出cheat
嚟緊凍結研發，仲未搞掂嘅話，等全隊收皮

貶落台算啦佢

2020已經過左

威記偷到個第十

Sainz molamola,準備比binotto迫害

原來大頭有架車擺咗起拿度博物館

Williams: Red Bull dominance could bore fans
Ferrari: Slow button on

想睇最慢

聽吓佢9up有時都ok，但佢分析人地商業決定好多真係9up，唔係好得
不過佢最on9都係迷秦

究竟點解可以快得咁平均...
垃利換親都3秒

benz 先佔兩個位

可能泰國佬有生意俾佢搞

最慢top10冇圖嘅13.1秒

下年威龍有黑氣石加持

威記坐返係最熟悉既位置 第十

拉利而家無架, 全部人望到佢實一實
佢部車一有D咩唔正常
人地即刻同FIA篤灰啦
條橋燒左架啦, 拉利除左慢慢Build up返之外
無咩方法

Chain Bear 痴咗線

講開恩撚，有樣野真係想講好耐，韋少個譯名 韋斯塔本點聽都係普通話拼音黎，點解無人屌過佢呢樣野

Google話維斯塔潘先係大陸譯名

Ver呢個音廣東話定普通話都冇可能科斯塔本會貼切少少，但都係同原音有分別

今日兩條片都痴Q咗線

我覺得個問題係塔本呢度，大陸人用塔，係因為蝗語塔讀出黎就係ta音，香港人譯ta音不嬲都係用達去譯架嘛。再黎就係本，屌你老母大陸最出名譯做本既咪就係洛賓囉，大陸就係叫羅本啊！香港人向都係係用個賓字去譯ben 或都pen呢d音架啦

韋斯達賓聽落又好似唔錯，但係本身個名係恩撚翻譯？

Fox d譯名係恩撚自己譯，陸克萊都係佢譯出黎比人 vote黎用

呢個佢有搵法國文化協會consult 過嘅
以前一直叫錯做叻叻，譯得唔錯

恩撚對譯名又唔係差嘅，好多都跟到原音，除左華迪爾同基亞特

now做吱吱吱嗰陣其實仲痴線，范杜尼都up得出，明明就叫雲當，Gary Paffett 就叫柏菲兹

韋達本 三個字 中文化

幾過癮

俾你翻譯魚雷會點翻譯基夫逸？

魚雷

wiki香港譯音都係寫韋斯特賓
其實好多都係恩撚譯
例如19叻 聽返19叻本人讀係沙·陸呢
而唔係查爾·陸克萊

佢話兩個讀法都得 是但啦

Vettel應該直接叫廢費圖

魚雷個名k字係唔發音 聽英文commentators係就咁讀v-yat
中文可以點譯？？

兩個讀法譯返中文應該係
查理斯·勒茄
沙·勒茄
而佢自己話摩納哥讀法係沙·陸呢
總之一定唔會係乜鳩陸克萊

佢哋唔係讀key vi yat或者ka vi yat咩

托比度

可能要讀得好慢先聽到個key音 但用正常速度講我淨係聽到v音

點會呀crofty佢哋啲ka同key都讀得幾明顯下

以前韋少嚟澳門個譯音叫韋特本

crofty語速比較快就好明顯淨係得v音 martin就一時時 replay incident要指名道姓個陣就間唔中會聽到key音

馬屎超班

但馬仔F2前都冇咩成績

阿非最新個條片話nikita 18年跑GP3突然大躍進 攞到全年第2

反而驚細舒武唔掂架車年年唔同

仲要係hass架垃圾車

恩撚講到話垃利擺左個研發部阿頭落haas到架
名義上係幫haas 其實係想湊仔

垃利連街車都on99咁

記得佢老豆以前叫韋斯塔潘

佢老豆重揸F1嗰陣
香港大多數叫韋斯塔班

音譯 韋斯塔本都ok la

呢個真係無大問題
個音岩，唔似個啲 fuck 拮你亞州，休屍敦

有人話67放緊部車喎，未fc

我嗰陣揀陸皆亞

Checo 喺twitter 好努力咁覆人啲恭賀

唔識野。
呢啲係垃利黑科技嚟。戰機都係用呢種技術。

Super Formula 都完了

出左ig post話放啦

Mazepin應該釋馬沙片
點會釋「馬斯本」咩「馬斯賓」

有聽過華斯達賓
覺得都ok

個陣佢嚟澳門跑F3叫馬沙賓

拍片屌拉利會俾拉利blacklist
英國有拍試車片既車手因為屌過拉利內籠就俾拉利blacklisted

唔賣俾佢?

我諗文雅啲同好聽啲掛

勢唔勢咁方丈
佢係鳩屌正真係有證有據咁屌

車台班人係咁衝出嚟幫佢護航

上次笑平治一線鮑

馬屎片就最好

泰粉呢
自己鍾意既車手都去左奧地利渣牛奶
下年你地重睇唔睇F1架？
我驚無野岩你地睇喎
如果佩雷斯渣得好，
係咪因為泰仔做test driver做得好
先至令到佩雷斯渣得好？

每日一鞭

67= 香港vettel

要不是我邦做test driver做得好
你呢兩個蛋散一定無可能撚鳩公公

Niki Lauda番生都會照屌

素素：I know that feel bro

黑素素 > 橙Carlos >>>> 白素素 = 紅Carlos

鞭鞭有力

沒有Hulkenburg的第二季。晴。

merc一定簽咸

反高潮簽秦仔

67 一早就比blackbird blacklist 左

Redbull都唔係炒秦

有冇人認真討論
如果俾架黑平秦仔 究竟佢攞唔攞到champ

人地係紅牛2021既專業試車手
一定唔會比人爬頭
唔洗驚they race me so hard

公公抽唔抽得贏都成問題

如果唔係Abu Dhabi 頭三都係黑平

隊友係咸狗就一定攞唔到
隊友係公公既話就難講 兩個鬥廢 或者係佢地兩個都champ唔到 max拎champ

咁黑平秦快啲定大牛max快啲！？

Russell一場Shakir GP就第四

本身佢都冇得玩F1啦
依家有兩年玩咪算好 都唔識珍惜

其實真係冇得怨，人地水腳又多過你，分又多過你，仲要人地本身podium都應該多過你，真係衰一場爆偈加一場柒strategy

真心，坐一年睇佩雷斯養胎加韋少點揸仲實際啦，反正22年金牛好大機會有一個位

23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」(冇得返)

2022細牛有位既話 秦仔返細牛打返好d個底先啦
唔知2022氣會去邊隊

Benz究竟要同咸玩幾耐先confirm

氣去雷諾la
如果魚雷2022真係回歸，睇怕又係去細牛，不過都好睇Yuki仔表現
掂就可能又比人推上去大牛泰仔+魚雷

有冇人諗住咁教仔

Checo

Tim Duncan: 未來是你的

落井下石。

俾心機啦。如果你贏到我，咪可以Keep到個位囉。
如果你仲有得揸嘅話。

有牛奶仔版

但係仲買到pista？定係之前訂左

佢訂左2年(?
總之係以年計

點解S唔係 S🅱️INALLA

唔明屌恩撚啲譯音做乜鬼
算譯得好近廣東話音亦都有問哂意見

諗起有個球星
叫占士俾網民恥笑唔跟原音
叫哈蜜斯又俾網民話叫開占士改乜9

廣東話譯音不嬲有原音元素在配搭廣東話順口

碧咸洗唔洗改番叫碧含

咁著緊個原音嘅話就唔好用其他話譯出嚟，用IPA 標出嚟算啦一定有失真㗎喎

我真係支持讀返車手原本個音或者個名既英文讀音
反正英文都係官方語言
聽得最舒服一定係花名或者英文名

咁最好係個名嘅原本語言個讀音
即係唔係英文喎
因為英國車手得幾個
德國車手要用德國音墨西哥車手要墨西哥音
係咪要咁

英文讀音易讀d應該 所以跟sky讀就ok

Steiner: Fittipaldi showed "he can do a good job" in F1
唔逍諗緊踢癲馬走

唔通諗緊踢癲馬走

孫仔有冇咁多錢先

點解我覺得係有贊助嘈有癲馬就唔比錢sponser haas

haas unfollow咗癲馬 同埋reddit有人話份contract有寫要behave 有可能可以踢佢走但keep住啲錢

Chris Harris N年前篤爆喺Mugello 試嗰啲458定F430，根本係垃利工程師篤哂電腦tune up過，同賣出街嗰啲係兩個specs，之後垃利有好長時間ban左佢 後尾佢越做越出名，先解ban

細舒我估小畢奇咁上下料

連登真係好多外文專家，一早要以連登仔翻譯做標準啦。

你估？
當初albon比人估佢係老mk料添

真係咁捧孫仔？
呢兩場慢到仆街喎連威記同細龍生都快過佢

細龍生

恩撚

迷到上晒腦

痴撚線，咁都有得吹奏

佢要乃秦先可以有工開？

真係太嬌情作狀

奶到雪雪聲

原本都仲有少少同情Albon, 俾佢一講我都丁點都無

恩撚收左秦撚幾錢

佢好似有係紅牛度寫專欄

開定
F1 2021 季前討論區 2

屌 Chainbear 癲到原來個幾鐘個條片祼體
係公司扮工睇 嚇親我

佢唱歌得個頭條片係咪佢黎？

佢黐Q咗線

yes

除左盲撐+要面我就真係諗唔到咩可能性
用胎超誇張, 平均Q2同Q3整死1條
正賽整死2條
你叫車隊點樣你Set戰術比你上
最慘換條硬d既胎比佢出去碌,
又唔係特別有pacing可以追返上去
我地車迷係無睇得咁多數據
車隊自己最清楚咩事,
所有時間, lap time, pacing,胎耗
你交到貨都可以叫背後班大孖沙科水撐佢呀

好撚肉酸
本身覺得秦仔未去到咁差可以比機會
但好就好差就差架啦 洗唔洗差既都硬要洗白到變好呀
睇死佢過兩季反轉豬肚屌到秦仔一文不值

做多咗

我啱啱睇到

唔係紅牛有班泰國佬
半季應該雞左

最尾果場咪交到貨囉
其他場俾佢由尾追返上去又點，架車本身就係果個位，佢跟本就係要爭凳仔而唔係同細牛鬥。
佢燉冬菇係唔可惜，唯一可以話唔關佢事就係紅牛係無耐性又精神分裂既車隊，要第二車手即時交到貨跟到Max又唔可以搶佢分

佢上季個成績根本就唔合格
連長期p4~5都做唔到
大牛應該都唔target佢爭P3
而且Gasly彈起, 真係好難令人唔直接同佢比較

剃人頭者，人亦剃其頭

上季點樣剃走Gasly, 今季點樣比人剃返

老老豆豆 公公都係race pace柒d
但跑q都叫做交足功課
泰仔連跑q都柒下柒下咁...

咪係囉，第二句先係重點
19年都冇人叫廢秦架，好多時保持到前6，
係呢年先完全失準ja連前6都好似好辛苦

你做唔做到野真係有眼睇，都唔只比賽成績，連韋少都話獨力難支。雖然都成日笑鳩公公柒加on9，起碼佢都係得幾場交d垃圾表現姐，大多都前3番黎